%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Copyright 2017 Louis Paternault --- http://ababsurdo.fr
%
% Publié sous licence Creative Commons Attribution-ShareAlike 4.0 International (CC BY-SA 4.0)
% http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/deed.fr
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

% Pour compiler :
%$ lualatex $basename

\documentclass[14pt,aspectratio=43]{beamer}

\usepackage{1920-pablo}
\usepackage{1920-pablo-paternault}
\usepackage{1920-pablo-beamer}

\title{Sept ponts de Königsberg}

\begin{document}

\begin{frame}
  La ville de Königsberg est construite autour de deux îles reliées entre elles par sept ponts.
  \begin{center}
    \includegraphics[width=.5\textwidth]{7ponts-image.pdf}
  \end{center}
  Existe-t-il une promenade dans les rues de Königsberg permettant de passer une et une seule fois par chacun des ponts ?

\end{frame}

\end{document}
